[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2304)

又開掛

尾機

屌

咁樣頂唔中 咪撚踢啦

外掛狗

冰封！！！

祖記今晚又出黎害人

日本

日本快入啦屌
又係度守守守

仲信沙特 上場廢到仆街

下下落底急停又向番中間

沙特唔識入波好心俾架仔入 損人不利己

咁耐未有角 應該儲緊氣連開4角

沙狗入波未

唔係6c完掛 6.5b

沙特全部老婆俾狗屌

盲人弱智足球，唔刷角，9射9斬，中間圍爐

如你意外 6c完

1.5/2入手

沙狗廢到
空晒都頂唔中龍

日本快2:0 摧毀佢地最後一絲希望

咁樣頂...不如直接完場

6.5s 頂撚住

沙地撚入到咩 假到咁

支持

8.5b有冇手足ifc等

沙狗barcode式按屌

架仔比人屈高波

下盤慘死

咪係 㩒屌又唔識入

好呀

7c

8.5 死都唔落 完場9c了

架仔快入

仲有半格

7C CASHED

日本仔咁踢法， 絕殺和波味濃

比多3個

Ok

下場柯煙袋鼠串蛆對家算

架仔送角

係咪嫁

6.5s

7c cashed
先中一注

角細黨全面進場

沙特開始打邊， 我買10.5 大 5倍

7.5b -1

7.5b 8.5b 快啦

屌你老母和未

睇完架仔 好驚袋鼠又係咁妹

7.5頂唔頂到

刷佢老母啦

沙狗真廢
射極都唔中龍

8c

冰封未

沙特求你快入啦

妹起碼贏半格屌

打邊爐？

轉個頭冇左

盲人足球 禁屌都唔識入

袋鼠肯定妹

睇錯

Feel到就入

放心 袋鼠應該都穩定

烏豬一齊妹

all in咗客ng...

沙特晉級 100000000

日本？

沙狗7射中1
屌你個閪

蓮3c

8.5 頂住

2:0未？

9.5s

yy 唔通唔買上盤就開出？
最後15分鐘

屌你老母...

大奇蹟日 頂住！

南野托實我屌你老母

呢d波係絕殺開全格上盤

6.5中左

烏g都妹

74分鐘啦 日本那那聲2:0收工

改名做下盤狗了

算，跳船，入8.5B

Gchi

又無c又無g

8910 8910 8910

就

角都執假

日本入多粒收佢皮啦

7.5s點補

上場沙特扮垃圾 引到冚世界上盤
1:1和左 再沙特晉級 會死幾多人

屌你老母妹還妹 踢加時啦

係囉

沙特過數未啊

10c 100%

加時大家happy

好想睇下沙特1比1先

你估沙地有錢d定日本

Av大撚把錢

邊有引到
我買左下盤

e東

7777777
6.5 gel
角大 e 8+1 z + jc 派$$$波

沙特係真係垃圾

-3c

有閪錢咩，過石油就差唔多

沙特禁屌，呢場肯定日本失波被追和，踢加時大炒沙特

10點先踢澳洲，仲有成粒半鐘唔踢加時要黎做咩？

終於換走托柒
好撚廢

g chi

架仔快換多件啦

沙特多油

上呀 刷角呀

屌你老母 加時 再日本晉啦屌 踢多半個鐘

6.5b輕鬆到 叫都唔洗叫

10蚊3:3波膽
1000倍

是但一隊入一粒我去旺角扮狗叫

Lm

留名

刷多3角呀

哇 lm

lm

換乾貴士未

im

沙特下一隊入球100000%

8

8C CASHED

伊東順也係勁既 柏雷就唔洗降班啦

一定唔洗派既 又何來走數

開到10c扮恐龍叫

唔撚俾人等8.5 高水， 屌

今朝到依家開曬1-0 悶唔悶嫁屌

88

-2

奇積10plz

7.5派錢

我個9.5b有希望

一定有

根據以往經驗
啱啱7c冇連續角
䦕8c一定連

7.5

8了

9.5b 返生 ？

9.5b重燃希望

入波未 dllm

7.5b Cashed

日本仔上呀

9.5b !!!

比多2c

最尾場墨超炸左幾次

下盤有冇希望呀屌

6.5b 7.5b cashed
8.5b 9.5b 快

2c more plz

可唔可以10c

910

屌你 架仔入未

就黎炸埋佢地

半2全10 上

睇翻琴日勁多和同1:0

9.5重燃希望

3皮 角大

2c

冰C阿

信ky入左9.5s

no

2-0未

LM

冰c呀

2c more

時間無多 沙特快追和

屌 半場買高水7.5已經中
賽前角比狗屌

沙特落底又唔知出左去邊

入左6.5B 9.5s

沙特刷多1角呀

7.5中埋

呢度

沙特刷角追和

No more C please

快 半2全10

88888888888

give me one more goal !!

比多球

快2:0啦屌

會否出現12M

沙特屌你老母

四場都開即場角大咁正氣

上呀 召喚連c雅

連c雅

沙特條友施丹轉身

-2c 呀

屌你老母下盤

蓬c牙

真，自己攞黎賤

比多2角呀

我地又同路喇

沙特真係返屋企啦 屌你老母垃圾

紅啦屌你

原來9.5係大船黎

9.5b jump

慘

買單贏唔少

想夾?

應該冇角了，8.5s

All in jor

8.5s係咪冇了

強力要求 客ng

9.5 b please

屌客好過
起碼高水

爆硬了

架仔立即2:0 pls

沙特屌你老母入未

屌你老母紅撚左個沙特友仔佢啦咁矛

8c完場

9999999999末

非常合理 批准

沙特教練莫耶子？ 狂斬

G chi

比力

派我就有

仲有10分鐘
10分鐘之力

日本入

沙特斷腳空難死

刷多角呀 沙特 屌你

屌你老母沙特 一球都冇

99990000

8.5練心

日本快 仲有十分鐘咋 比人屌咁耐 有冇尊嚴？

9.5高水

刷未呀dllm

日本幾時入多球

唔通9c 完 ？

av仔快攻

入波未 兩隊垃圾

成場比日本入個1球就完 ON99

日本小組賽鳩鳩下扮廢 贏一球又一場 識玩

沙地同上場打卡塔一樣
禁屌唔入波

沙特阻人反擊唔俾牌?

垃圾

賽前角大盤要覆沒了

8.5s水泥gel左

Give me five...

9.5s 係咪gel得

幾耐無見過8成控輸緊 以後要叫沙特禁屌了

呢排買半一下盤未贏過
半一下盤比狗買

盲人足球隊

日本入多粒打沉班沙地仔啦

馬會好撚好搵 場場亞洲盃半一

是但一隊入多粒啦

屌你老母一球到尾

9.5 角大 入一舊

刷佢老母角
雖然我冇買

日本又一球到尾

食角boom

垃圾沙角 唔刷多啲角抵輸啦

最憎呢d波
半1全1 半0全0

1:1未？

2:0
2c more

臨完絕殺呢d永遠唔發生係我身上

半大角大下盤主客ng通殺

大波 角大 大家開心啦

G持 上呀

我都係
希望呢場有

真

買無入球 細波咪發生

99

嗯，一球姐

9c

9C

日本比多球一世球迷

頂撚住呀架仔

999999999999999

華歷簡奴就入兩粒都比人追和
日本一粒就撚硬淨

差一隻信念

比多c呀

8.5b cashedddddddddddddddddddd

10c plz

刷佢老味

1角1球

刷佢老母

7.5 8.5 9.5s

-1C

比多角 幫手足叫

9.5大咁都收錢

10c到我一路扮恐龍叫一路裸跑彌敦道

夠薑輸多球呀屌你老母 唁洗我嗌下場

半2全10 上呀

9.5應大到 實玩旗

半2全10

10c 唔該啊

屌你老母又下半場角大

上呀

3.2@

下盤撚狗

和佢老母

支持！

1c

1角求了

比多角

7.5，8.5爆哂

日本2:0 我一個月唔睇av

屌 成場都唔敢買。睇左成場波

叫到喉嚨痛

-1c

1.5開到
我都跟

10c

10c未

日本送球面子球

反手撚全部仆街死

日本2:0一世球迷

下一隊入球 沙特

求你10c

一百萬年啦直頭

1C呀屌你老母

佢趕緊黎

轉睇gv?

玩角球棋未

要入一早入左 你睇沉日越南

報假屌你老母

10c到我打飛機射落日本國旗

假希望

日本咁遲換人 係咪on9

劇本1球完場

係估唔到咁早入

999999999

沙特追和以後唔買沙特

會有多2c

沙特亞拉伯肯刷角呢場15隻都有啦

15射1中

9.5b 3 倍冇入

10cccc

101010101010101010010101019！！！！！⼃⼃

10C

boom=.=9.5s

半2全10！！！

10C CASHED

唔追和都冇機會買啦

04角劇本

比多1c

沙特

100000000000000000000000000000000
9.5b cashedddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddddd

唔洗跳樓了

全波po集氣成功

Boom

打少個快 自

沙特入未

圖？

30k cashed

半2全10
唉，第三場夾唔到

角大全面進場

要一路扮恐龍叫一路裸跑彌敦道

奇蹟10C

好撚開心呀!!!!!!!!!!!!!!

入多球啦 日本仔

9.5b

jump左要左9.5s

全格未

下盤cashed 收翻半格

日本快入

沙地刷咁多支持你和啊

半2全10

日本絕殺上盤啦

大勝

買角大咪好 買乜鳩盤

半2全10 大奇蹟日

10c😘

半2全10 兩隊一世球迷

who？

10c 補番少少

有冇奇跡多球呢

9.5 b

唔好以為無人睇到

多謝你啊 沙特

手持7.5-9.5 見你話10c幾開心
仆街假既

he

沙地好波 刷左6c

買羸咪好 買乜鳩輸

我了

補4mins

我

奇蹟10c 萬人中出感謝祭

屌你老母沙地

補時半格都gel走埋

你買唔到6.5，反而買9.5s 應該無1.9

補左小小和 度下場了

今晚支持下日本電影

4分鐘呀 比我啦

支持沙特追和

咁樣輸一球仲一球到完場 好撚野

追番小小琴日比鏝半4全5迫害

Me

已10c

派我了

買左10.5B 5倍,原來買左$10 諗住買500

派未

邊類？

水泥gel

今晚少注玩算，難得追翻數

沙地全隊爆炸

又jump

1.8x
衰on9

足球小將

日本咁遲換 冇心想入

唔派d運會走

補？

你30k就比你中la
我買500 9.5s 1.75 500 6.5 1.87

日本仔

沙特跑入禁區訓低搏12m未

差d仆街 架仔

沙地盲人足球
走啦屌你老母

真係諗唔明點解馬會會開7.5呢個中位數
明明睇近績
呢兩隊波都會刷角球
7.5b 基本上係好穩陣

可惜自己疑心太重
冇買到

你而家玩咁細嘅

會唔會開埋11c

屌你老母沙特

屌你老母慘死

細角 全針

重注左？

完場未 屌

沙地屌你全家

應該就黎完

想同啱先笑人買9.5b同角細黨講聲

屌你多謝哂

500k

半一狗到

cash out左70k

有開細既盤都針晒

冇但都係輸

屌你老母爆炸隊

屌你老母咩
Av佬得果半格

佢地明顯反手gel la

廢閪隊

16射1中 屌

10.5b gel

好彩無話角細全面進場 唔係比人bin C

可以食m記嘉大了

屌中得個冇入球6.9倍....
比乞衣咩

我太貪心 想等6.5 再高水d先 點知下半場一開始就黎料
最後買左65" 9.5b 3.3 倍

上次咪派左你law

真係好好奇點解球探班高水 尾盤都唔洗睇 全部一致中日本

快D抽我

有睇世界盃就知沙特垃圾淨係猜猜猜

都幾撚少

高手*

屌講錯9.5

派me

日本表演左贏4場冇說服力既波

6.9定1.69

咁先有冠軍相

抽未

下盤收番半格屍crushed

感謝沙特刷角

10
10c

差到完為止

半格 馬會又食一半

半一全一 goal !!!!!!!!!

10c ft

仆街係要殺左9.5s

上半場一入完就買都係得6.9

半一好撚仆街

1:0 10c 收半格

爽la，呢2日d波好買到

角大手足全面進場

無入球 感動追番d數

追下盤追撚到開下盤為止

我應承過派100蚊
拎去補下腦啦

一個
自己搵我

暫時最悶既一既一場

30k巴

一陣10點有冇水

日本仔真係永遠半格,

永不買盤

你角大黨

下盤驗腦區

屌由頭妹到尾。日本唔比人入多粒都真係唔識攻

算。收半格照屌贏狗會

其實食左兩角
食左2角都開到10c不得了

好撚感動
10幾分鐘 買咗1.5s
到20分鐘入咗球
心諗要仆街
呢種刺激爽到仆街

半一上盤買走地主勝/客勝仲好啦

買沙特既channel出黎binc

好少連大2場

有錢收仲想點?
你係勁嘅就直屌讓和啦

岩岩半場前狗會有個阿叔
一入黎就話買無入球 有4.9 倍 係咁叫人買

10分鐘有1.5買？

我買佐

屌 嚇撚死 好彩有10c

仲有一半執返

半2全10仲爽

cash out左就縮下注

有 1.5 大1.53 細2.38

仲有垃圾ac

agger 唔撚信贏唔到
double注 烏豬

唔理過左頭關 熱拿亞 袋鼠全格pls

睇左成場波定力唔夠冇買
今日目標2k上5k

有球日本大腳解圍以為角
仆街咁都拗腰清出邊線
一球吹左日本進攻犯規

Sor 係1.51

買角球增加患心臟病嘅機會

我冇買盤BO,贏一粒成場嚇餐死俾狗買

你指jp呢場？

唔好。。

條氣gur哂

2115先抽

派100蚊
一個
自己搵我

求水

澳洲半主有冇同路

買左上盤未驚過

睇完越南仔以為今場跟劇本

烏g不敗

Ezpz

佢地羊波之後d踢法花巧好多

半客

日本波特色，比人入波或者追和先會上力，領先一球就妹到2046，穩膽入球單，搏既就讓求和，下場約定aa睇樓

馬會分析都信

留名，tg左

阿聯酋-1/-1.5 會唔會又撚

十點邊場角大好
亞洲盃睇到好燥

唔覺佢會射得穿
贏一球最多

3串一?

澳洲上盤+milan上盤
點睇

上次支那對吉斯 吉斯個龍

買半一下盤感覺好複雜
輸一球明明想屌佢老母
但又幾開心仲有一半冇輸哂
但我明明又真係輸撚左一半
即係點呢

抽ME

3串4 琴日ajax搞撚到我唔敢再買3x1

邊有人輸仲開心

因為睇完場波發現沙特輸一粒算好彩,多得日本唔攻

有球架仔放長波
沙地後防掂到
架仔唔要角爆落底出波 on9

屌馬會老母原來佢出和波 燈撚死左

沙特好慘，咁樣輸
同今朝一樣

袋鼠上場半3全7dllm

你諗下, 唔係沙特咁ON9 洗輸果球
仲要下下射波飛機, 空晒都可以連龍都頂唔中

日本算係咁
起碼落到底線無位出都踢個波出去對面球員到博下角
沙特

已留

如果過關黎講 未輸哂都有機會繼續玩
好過兩球收埋皮
不過梗係要屌沙特老母

ac殘陣 斜恩轉會唔會出 邊個識入波

足球就係咁

利昂啲波有威脅好多 至少有10次射中

今場如果唔係日本太早入波,角大黨應該唔洗嚇餐死,
角細黨就唔洗輸咁多

好撚想要ac

日本入波前兩隊仲妹得勁啦

訓左冇睇 岩岩訓醒80分鐘見仲係1:0
叫都費撚事

你會發現同買沙特一樣

人地迪基亞

買沙特既

功能組別
偽普選
袋住先

吉字頭好廢

買撚左啦 過關 沙特xac
夠薑輸多我一半呀

下盤盃變上盤盃

真 禁屌唔入

上半場係好妹
但下半場先有返d突勢

會唔會連一半都無埋

阿聯酋主場.... 比足錢佢做戲啦

就係太早入波,日本唔洗刷角進攻,

日本食糊都係靠角球

見到波連尼左翼 我覺得會輸撚埋

屌
垃圾馬賽都反底

1.73唔買啦
要買一定買2.25 8.5B

AC無西瓜同蘇蘇WOR

想要袋鼠角大是否不智，驚再心臟病

不過買日本盤又硬係覺得好似打飛機射唔出咁

係 屌到氣咳先得半格

唔會

咁入球大呢？

緊係補注讓和

買咩串基爾好

有無手足買左烏茲想退飛

祖記又出黎害人

閪布朗會否正氣

踢

未踢wor

澳洲食放題456?

屌你老母 出個咁既閪陣

澳洲上盤1000%

10點2場大串埋

澳洲國家隊唔會刷角，睇路

姐係點

入左6.5b,打機冇睇過下半,係衰疑心重買得5舊。
不過感覺角大細冇得睇往績買

有冇巴打知澳洲咩陣

刷入波

點解退 幾好喎個盤

......

出cutrone 要了

好過西瓜

Suso報紙又話上場紅 今場停

想要烏g，但信念不足。。

認真

AC回到...

Ac又讓人....

係， 其實日本早入波先角大， 如果唔係兩邊鬥妹，
入左之後明顯變左一邊攻一邊守

熱拿亞袋鼠 winwinwiniwn

個盤客100%輸

6連客不勝

烏雞熱拿亞阿聯

Suso復出左wo 上半季全部踢佢

終於對了 支持

亞洲杯睇名買算
屌你老母 廢撚到笑 下盤

見到波連尼唔開胃 呢條廢西

咁買ac試下水溫

ac通常讓半一 一球先撚手足
好似係

祖記又開個咁既閪盤害人了

okay

今場suso 復出ac反底有望

在意大利超級杯0-1負於尤文圖斯之後，AC米蘭主帥加圖索非常氣憤，進而口不遮攔的說了一些話。意大利足協對加圖索的言行裁定為「恐嚇裁判」，因此決定對加圖索處以禁賽1場的處罰。本場比賽AC米蘭將缺少主帥指揮。

咁買得ac了

同路

袋鼠單串熱下, 點睇

緊係唔會啦，你老細唔係公司你仲會落力做野?

AC有冇主帥咪一鳩樣

唔係踩台
買單 不如買澳洲？
澳洲唔會7到 輸比烏雞掛
反正要1:0 3:0 0:1 先開單

利申9up

澳洲呢場會唔會又半細

領隊感覺似係編更用途多過老細

10點2場讓和

買過澳洲頭場, 堅唔敢再買佢

2:1都得呀

兩隊總入球

sor
病到唔識計數
自膠

祖淨係試過一場贏3:0 其餘都係1 2球完
呢場-2/-2.5 玩乜

博你唔信開到

但真係開唔到

AC 淺盤好抵買 無毒瘤恩就反而識入波
上場對祖唔係黑哨和左

博賭仔唔敢買

.客了

skip算

邊場

亞

場場蛋蛋駛撚指揮
有冇人夠膽追a 米半和

熱拿亞有彭迪夫屌
仲踢緊意甲西利

有你呢句 想入半膽

聽日新聞會有c朗連中三元

ac近況贏得1場, 2場走, 讓平半半一平手全輸,好難落手

記得a 米開季前踢球會賽好似幾勁， 結果

同里昂一樣 讓深少少實奶野

之前買幾場仆佢個街,D人唔識入波場場輸

買烏g受半一

袋鼠要贏了

國米三冠有佢份

same

n 咁多場冇入波

意甲角大點睇
亞洲盃真係睇到燥燥地

求 600$ 上 10k方法

入多$9600

lm 今場456
（唔好plx 買左熱拿

9400先真

allin推 5關

右路出新買個個巴西妖人 評價好高

我唔會叫你用9k4
入4k4
買a米角大

下盤無誤？

上盤狂魔又買下盤

烏茲別克上場出副選下不敵日本，結果16強對手變成澳洲，而不是沙特阿拉伯或卡塔爾，我不會說烏茲別克走線，但從分組賽表現來看，應付澳洲明顯易過惡戰沙特，烏茲別克上場圍攻日本不果，可能是因禍得福。我認為今屆這隊澳洲，是該國歷年來最弱的一隊，烏茲別克有力於法定時間贏波晉級。

同求, 我唔貪, 3.4k想上7k或以上, 唔想allin

gchi

保定都仲踢緊啦
而家傳緊去疤

穩了

澳洲個陣好輕敵feel

買唔落ac 真係
輸過over 10k以上呢隊野

易沙特 要先沙特踢到咁

一注買烏g 盤串a 米盤
一注買烏g 角細串a 米角細

Diu佢5張都嚟緊

唔想ALLIN將一注分開做十注買

咁我買了， 最多都係輸半， 抵買

cls
養老聯賽

玩走角好過啦

保定幾勁
踢西甲仲有幾下怪腳
（唔知有冇記錯

原來佢依家先35

都係玩走地算

澳洲繼續角大

袋鼠角,如果落到5.5~6.5我先敢買大

意甲半和？

澳洲同烏G上兩場都半大,買個大波屌下波算

無希古恩我呀嫲都識買

2場主串埋有3.8倍 追數好機會
買1k 完場 3.8k😁😁

馬會成日導尻人，又話蘇素停賽，好仆街

我買咗

狂魔有冇買澳洲？

聽日準備入錢恭喜🎉

狗會啲賽前心水不嬲導人升仙

大佬買乜

2場主😅💀
澳洲🦘👍🏻

Dllm 今朝番工嬲撚到而家放工
琴晚南特95mins比對面絕殺
今朝托盧9 個波明顯入曬都可以比幕後吹撚走

我都覺
仲話因為上場去中東打意盃 體力會不足
但明明已經隔左4日

馬會澳洲盤高水過澳門

小注澳洲盤睇波

直程係領先全球

Krzysztof Piatek停賽，熱拿亞冇人識入

所以開唔到了

AC都唔識入

唔緊要, AC 都冇人識入

大大注打落澳洲大波到

之前攞過份彩報, 成份野4頁定6頁, 馬會既水得3場中, 其他開哂對家, 笑撚死

Ac所有莊狂回

熱拿亞落飛落到贏撚緊咁

屌買左烏雞同ac大波

澳洲贏唔贏到啊....呢屆好似好撚廢咁

Ac大波

睇多d會習慣
屌那星次次呢d野係晒我買個隊

熱拿 袋鼠 有冇同路

等走地算 狗會呢場竟然高水咁多

亞洲杯幾場都係
唔知搞乜

想買ac係咪要驗腦

通常都會發生係自己身上

會反底的 買吧

上場日本跟得好足，全世界最低水，今場全世界最高水派錢？

屌買撚左澳洲

澳門盤！

跟
琴日跟左你買 cf 阿美利加

Ac派錢

有冇人袋鼠大波？

大回啦開始 馬會真係好準

兩場半和/+1W

2場主串埋得番3.4
買1k 又追小幾舊

跟！

尋晚比馬賽半7全9逼害 今晚終於有場正氣半2全10

馬會真係好難捉摸 今屆袋鼠踢到唔知似乜咁

馬會好準

澳洲半一
九成又妹到主勝仲高水
點會大炒

袋鼠大波x意甲半和

屌你

最後逃生門 2場主串埋3.4倍🤪

AC輸半博全好似抵玩

唔入了

同哂路

澳洲AC

十點兩場大波

烏雞下盤

AC角大

btw 今日場意甲咁撚早既
星期一整場10點波

AC到左2019年都仲讓人波

澳洲 AC 盤

買曬對家咪上樓

似下盤夜

烏雞!!!!!!!!

岩岩先開完上盤

最後兩分鍾 袋鼠定烏g?

10.5B 2x1

10點開始下盤夜

入球大
兩隊都不設防

中哂抽1派100
唔中聽日上a1

熱拿亞有無同路

熱拿 10場 贏得2場盤
ac 贏得1場
屌乜撚野波😱

gdball allin or nothing

賭意假不如賭亞洲盃

袋鼠單x熱下小注試下, 再睇走地角

兩場2.5b

鳩賭半和2x1算

2500唔洗上a1掛

最後逃生門 2場主 唔中聽日入錢 唔好搵我😁

試試

夠鐘屌波

有膽識 我中意 直屌客勝

SAME ROAD

Gel定頭

支持AC半和

睇撚錯佐 以為ac下盤

跟唔切！

熱拿亞有d似聖伊天嗰場

半大未兩場

唔上a1唔夠信念

烏g jump 比人禁屌

澳洲強攻

袋鼠支持，ac不了

死就死 有冇同路

1min yc gd

俾人屌 唔入咪得

睇AC

push

ac 0:0仲有8倍

澳洲要456了

烏g會入第一球

澳1射 烏雞秒黃

Ac 10.5b

2場入未屌

who

澳洲-1 唔信又半格

3分鐘黃牌

半場吹雞啦屌

1min respect

同哂

ac入爆佢！

賭波不睇波 賭來幹什魔

最後一擊
澳狗
半大
2.5b 3.5b

袋鼠 789未

對左

2場主 456

究竟邊隊會有角先

冇 0c ft

烏g 入未！

澳洲接近9成控球？

就快！

應該中九成了， 我買左兩場客

有冇澳洲live??

澳洲x熱那亞 追數

3分鐘Ac 重未有角 角細gel

gchi!

追post la

🎉🎉

熱拿禁屌
澳洲55

兩場 半0-0 十分輕鬆

烏g 半客

袋鼠半大未

角大又要叫足全場

ac

Ac半0全11叫爆

好撚悶呀屌 入波未

波連尼yc

角大已死

又唔係俾人入 笑到狗咁做乜撚野 嚇到即刻開球探睇

Ac/dc

佢全家都係狗黎

仲諗住澳狗烏雞呢場會快打快 點知又係到鬥妹

熱拿入未

袋鼠大波已死

同路 但心靈投注
鬼鬼地

ccccccccccc雅

亞洲波點快打快 你搞笑？

烏G咁都炒

AC入波未

2.5b gogogo

烏雞差d

1
想等9.5足水等唔到加注

袋鼠快比2粒

袋鼠撚快入

cccccccccc雅 calling

屌你老母澳洲

熱拿快撚d

Ac 2c

2c ac

烏g 快

A米

死澳洲屌你老母

袋鼠入未，唔想上a1

好似假

澳洲咪撚再撚狗屌你老母

澳洲狗玩縮?

烏雞！！ 快手！！

澳洲

澳烏快入

角球又想練心？

受傷 唔知咩事呢

半一俾狗屌

入未 又話放題

巴卡out?

1角咋ac

半一

real

門巴

Ac 2c real

澳洲佬咪打假

ccccccccc雅 calling

-9

熱拿一射就射傷條友

角呢澳洲狗

ac死左邊個黑鬼 睇唔到

得巴 呢排戰績如何

點解我要買ac角小

熱拿快

奧洲對家屌打

亞洲盃真係無本事場場睇直播叫角
睇番d一線聯賽養眼好過

咁快2c how to 買？

袋鼠快啦

澳烏入未

熱拿fg

烏g入未

烏雞第一球 求你了

縮左注先識羊

叫到心臟病都未撚有角

烏豬 fg 3倍

唔入波返屋企啦仆街 食屎狗

press烏豬就涌底回後架啦 逼多d

求你老母

淆

a 米10.5s 啦

快啦屌，唔入波去換衫

我12月到宜加呢刻 應該輸3皮

入波未屌

好多大6仔都買大波大角

希古恩都冇點入球

ac半和100%

濕鳩亞洲杯又0c

有先入唔到 回晒塘廢到仆街😭

澳洲派角未

澳烏等6.5b
有冇人？

澳洲 7.5S
1.5/2 S

起身啦撚屌，入波呀訓地

烏雞頂實

a米 半和 澳洲半主

入未

我1001111

烏雞fg有得諗